# Задачи

- [`mutex`](mutex) – взаимное исключение для потоков
- [`cond`](cond) – условное ожидание для потоков
- [`lockfree`](lockfree) – неблокирующая синхронизация для потоков
- [`tasks`](tasks) – среда исполнения задач
- [`fibers`](fibers) – синхронность / stackful файберы
- [`coro`](coro) – синхронность / stackless сопрограммы (корутины)
- [`futures`](futures) – асинхронность / фьючи
